同老婆係床上happy時，竟然發生呢件事...

平時工作忙，年紀亦大左，同老婆成個月無happy，跟住早幾日放假，老婆又咁岩無約人，佢又有D暗示，咁當然打蛇隨棍上，諗住可以happy成日，點知摟摟錫錫上到床，準備開波時，唔知係咪老婆太興奮，竟然放左一個又響又悠長既屁，仲要勁臭，搞到我當堂降旗，最慘既係升唔返起，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，最後變左互訴不是，咁就浪費左一日假期，唉...

FF都可以F,到成日

唔止成日, 佢f 到結埋婚

樓主係男定係女 之前見你開po話你老公嫌棄你著阿婆bra，宜家又老婆放屁

平時工作忙，年紀亦大左，同老婆成個月無happy，跟住早幾日放假，老婆又咁岩無約人，佢又有D暗示，咁當然打蛇隨棍上，諗住可以happy成日，點知摟摟錫錫上到床，準備開波時，唔知係咪老婆太興奮，竟然放左一個又響又悠長既屁，仲要勁臭，搞到我當堂降旗，最慘既係升唔返起，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢，佢仲要對我不滿，俾說話我聽，我又話返佢⋯⋯

打錯哂字wor 兄

男人放屁係臭啲

笑到仆街
諗起劉德華張圖

繼續吹.gif